(鬧cx嘅入嚟)其實係國泰唔炒，中共係唔會收貨

可能一日唔炒，國泰一日都唔可以入中國領空

國泰不嬲好嘅係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲寫字樓員工同管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

今次又犧牲員工，成就管理層出花紅

正解

一間唔洗OT 嘅公司，啲Staff Official 放工時間已經上哂Shuttle。你諗下係咩公司？

唔係話OT 係應該，但今時今日一間話蝕緊嘅公司，Staff 唔洗OT 係好詭異。再加上上次炒咗咁多人都仲可以心跳呼吸正常，呢間公司嘅Efficiency 真係好值得懷疑。

有啲航線兩害取其輕，搭佢好過搭其他航線。

中共
一定係想泰國炒晒
當日罷工果2000個空中服務員

依一步係中共既詭計，
cx係香港命運共同體
一定要撐

毫無懸念
太古集團主席啱啱上完北京同中國民航局傾完，之後就做嘢

唔好再再鬧國泰，佢仲養住一批土生土長既機師空姐，特別係機師，由佢地一手培訓，如果國泰有事，遲下我地搭飛機想揾一班香港人做crew 既機就難，如其話國泰，不如諗下點幫比人炒左既機師

入去睇睇 國泰唔死得

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

好快會炒哂啲黃絲淨低啲藍絲開心大派對

午飯12:00-1400 好爽㗎

九點返到先食早餐到十點，淨低五六個hea 吓hea 吓就過，係班機師空姐做到仆街，重要一要一行九個位變成十個位